d人出街係咪想扑野?

個個宅係屋企，可-少犯罪及受傷
屋企有冷氣涼
工作有電腦remote
傾計whatsapp
食買野上網call
熱就沖涼

咩叫 c人 ?

好似WALL-E 套戲咁最好

咪撚理個傻閪啦屌

唔洗做啊？

熱到想出火